［肥絲入］蒞 定 嚟？？

真心問

肥c

九撚唔搭八
講重點啦

黎

google打"蒞 嚟"
第3條link就係肥絲高見

見到肥絲,後睇內容,
先屌老母 打招呼 係常識吧